是日好靚午餐 香蔥和風牛肉丼

定食

好多肉，應該夠我食五十餐

每日任務：負評上一頁

賣相🤢

How much

其實唔差

呢間開咗一段時間都未去食過
為免有人話我呢個駿業街熟食中心主席非中立
就去試一試
講吓味道先
蟹籽沙律係包埋 食材幾新鮮
同埋終於食到d日式沙律唔係落芝麻醬or千島醬
牛肉飯碗底好深 好大碗
洋蔥未淋 仲keep到少許爽脆
牛肉唔老 牛味唔太重但仲有 味醂個d好香好正
好食過瞄撚準未多多聲
個飯煲得非常好 煙un得黎又有飯香 配埋個汁就咁都可以食一碗飯

$56-5連凍飲

是
幾鍾意佢放d柴魚片係面
成個香味有層次好多

咁撚貴

係
但係佢環境係好d
有d居酒屋feel

狗飯

老細開新鋪

唔係BBQ

難怪去食炸雞可樂啦…

非

咩名？

瀧神

貴閪到

瀧x?

是

係咪百里香新鋪隔離嗰間 一開始好貴無人食

是
宜家個價正常返
最平5x 仲有1230前-5
計返環境同味道 我覺得係幾抵食

食落邊到好c服?

起動九龍東辦公室口說保育觀塘工業的歷史，但工業建築風格的駿業街熟食市場卻被改造了，變成不倫不類科幻的外牆設計，卻沒有安裝冷氣，無疑是浪費公帑。
近日，起動九龍東斥公帑一億，拆掉球場，興建工業為主題的公園，亦翻新駿業街熟食市場的外貌。
熟食市場是街坊的宵夜好地方，每晚都聚集不少藍領，喝喝酒、吃豬大腸，價錢便宜，食物美味。多年市場沒有冷氣，只有通風系統，社區訴求卻從沒有回覆 ，有商舖自行安裝冷氣，卻被食環署要求清拆。
官方的做法僅改建外牆，拆掉照牌和安放幾條灰色的鐵柱，打造科幻的效困。但工程沒有解決社區需要，沒有安裝冷氣，亦將長椅放在市場外，明顯無視市場內的大排檔情況。筆者在晚上觀察不單無人坐在椅上，亦阻礙檔販放置桌椅，新設計的外牆跟原來的熟食市場大眾風格格格不入。以往現化主義式的街市外觀，記載工業年代的現代化發展，實用和簡單的設計，得體之餘，亦解決生活需要。當年設計的大門和招牌，通通被拆，換成灰色鐵枝，毫無工業時代的感覺，有違政府保育觀塘工業發展的理念。
駿業街熟食市場變醜了，反映政府上而下規劃思維，起動九龍東辦公室口說有市民參與，但不諮詢檔主和社區，於九東建立一隻隻的小白象工程，浪費公帑。檔主亦向我們反映新設計無用，而工程間，門外的空間被封，被迫暫停一個月的生意。
幸好，大排檔的味道依舊，請大家多點幫襯。

食落屎眼c ng c服？

個人好c伏

是
大家要多多g持熟食中心

又接到新Job？

我要百里香呀屌

百里香已死
得返BBQ

Bbq食咩？你上左去未？

咪即係百里香改名
除咗收銀姐姐走咗之外乜都無變

你快啲食睇下有無變

其實點解會突然之間執咗

追post thz
上星期咪食咗

應該係同收銀姐姐嗌咗交
又唔知點解百里香個名俾收銀姐姐拎咗
咪改名照開

Sorry lor

糞非飯

推

老闆
有無今個星期BBQ menu

哇屌,d肉好似係個口莓完咁

無

好味

今次又想搞死邊間呀

分享非搞死

樓豬打手

終於認

好耐冇見過印仔開非定延po

每日都開

畀狗食?

食完會肚痛

仲會痾屎

咁少蔥，鋪到成碗都係就差唔多

太多又唔好

你識唔撚識架

起碼都要咁：

太多我頂唔順
生蔥個味好霸道

秘撈

打手

唔該巴打

BBQ 個H餐
印度式

慘過返印度

老闆招牌菜

吉野家正好多喎